想搬出去嘅入一入黎！

不如集中係呢道整合一下，既然目標一致，不如一齊分租
平日有多個志同道合嘅friend, 出去發夢都有個roommate 照應
係下邊講吓自己想租邊，巴定絲，同埋budget幾多

過完呢段日子先啦 大家應該都無咩精力搞